大家覺得呢本野係米垃圾？

250蚊

係

米你老母

是否

笑撚死